[求救]有冇師兄幫手-電腦怪異問題

1. 星期六返到香港, 電腦唔著, 火牛凍, 底版有燈, 以為火牛壞

2.星期日攞去整, 昨日去攞番, 師傅話冇事, 當住我面開機, 入WINDOWS, 正常, 攞返屋企

3.琴晚冇試, 今朝插電, 一樣電腦唔著, 火牛凍, 底版有燈

到底點解咁怪, 係電壓, 線鬆, 抑或其他 ???

你條火牛電線壞

換左power core未
未就換左先講